中國外交部：與伊朗保持經貿往來不應受到干擾

據報有一艘載有伊朗石油的油輪，或尋求停泊香港。美方官員警告，任何與該艘油輪做生意的實體，均可能違反美國針對伊朗的制裁。

在北京，中國外交部回應相關報道，指中方一貫反對任何國家、在這兒主要是美國，依據自己的國內法，實施所謂「長臂管轄」和單邊制裁。

中國外交部發言人陸慷表示，中國同伊朗保持著正常的合作關係和經貿往來，合理、合法，應當得到尊重，不應當受到干擾。

美國快啲打柒支那啦
太撚串

中國-伊朗-巴基21世紀邪惡核心

打柒香港先啦

隻輪間持有公司叫"中國崑崙銀行"咁呢就係中国國企黎既

借個位喺度share白宮聯署網嘅聯署先(反送中條例)
記得簽完要去email verify
同埋可以嘅話多多share出去, 等多啲人睇到

專同啲邪惡國家一齊 真係pk

中石油

兩大邪惡軸心國交往